為乜？

唔好忘記原本為乜

唔好比人話「為搞事而搞事」。
我覺得集中捉緊個「點」。

聰明啲，咪做埋啲蠢事。